{"translation-revision-date":"2021-06-18 10:58:33+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Price: high to low":["\u00c7mimesh: nga i larti te i ul\u00ebti"],"Price: low to high":["\u00c7mimesh: nga i ul\u00ebti te i larti"],"Oldest":["M\u00eb t\u00eb vjetrat"],"Relevance":["R\u00ebnd\u00ebsie"],"Rating":["Vler\u00ebsim"],"Newest":["M\u00eb t\u00eb rejave"]}},"comment":{"reference":"_inc\/build\/instant-search\/jp-search-main.bundle.js"}}