{"translation-revision-date":"2021-04-22 11:19:49+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Color palette":["Paleta de cores"],"Additional color settings":["Op\u00e7\u00f5es adicionais de cor"],"Remove color":["Remover cor"],"Edit color name":["Editar nome da cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Edit color value":["Editar valor da cor"],"Item selected.":["Item seleccionado."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Color value in HSLA":["Valor da cor em HSLA"],"Color value in RGBA":["Valor da cor em RGBA"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de multim\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Tempo Universal Coordenado"],"Name":["Nome"],"Box Control":["Controlo da caixa"],"Link Sides":["Ligar lados"],"Unlink Sides":["Desligar lados"],"Mixed":["Misto"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Fundo"],"Top":["Topo"],"Alignment Matrix Control":["Controlo da matriz de alinhamento"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Center":["Centro"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controlos guia"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controlo"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilize as setas esquerda e direita ou arraste com o rato para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Prima o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controlo."],"Extra Large":["Muito grande"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo do gradiente: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou a tecla enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os ou a tecla enter."],"Custom color":["Cor personalizada"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["Dia"],"December":["Dezembro"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Julho"],"June":["Junho"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"March":["Mar\u00e7o"],"February":["Fevereiro"],"January":["Janeiro"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ir para o primeiro (in\u00edcio) ou \u00faltimo (fim) dia da semana."],"Home\/End":["In\u00edcio\/fim"],"Home and End":["In\u00edcio e fim"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Recuar (PgUp) ou avan\u00e7ar (PgDn) um m\u00eas."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up e Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Recuar (cima) ou avan\u00e7ar (baixo) uma semana."],"Up and Down Arrows":["Setas cima e baixo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Recuar (cima) ou avan\u00e7ar (direita) um dia."],"Left and Right Arrows":["Setas esquerda e direita"],"Select the date in focus.":["Escolher a data em foco."],"Navigating with a keyboard":["Navegar com o teclado"],"Click the desired day to select it.":["Clique no dia desejado para o seleccionar."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Clique nas setas esquerda ou direita para seleccionar outros meses do passado ou futuro."],"Click to Select":["Clique para seleccionar"],"Calendar Help":["Ajuda do calend\u00e1rio"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utilize as setas para alterar a cor base. Para cima para mais claro, para baixo mais escuro, para a esquerda para aumentar a satura\u00e7\u00e3o, para a direita para diminuir a satura\u00e7\u00e3o."],"Choose a shade":["Escolher uma tonalidade"],"Change color format":["Alterar formato de cor"],"Color value in HSL":["Valor da cor em HSL"],"Color value in RGB":["Valor da cor em RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor da cor em hexadecimal"],"RGB mode active":["Modo de cores RGB activado"],"Hex color mode active":["Modo de cores Hex activado"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Mode de cores HSL activado"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mover a seta para a esquerda ou para a direita para alterar a tonalidade."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Tonalidade em graus, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (opaco)."],"Medium":["M\u00e9dio"],"Small":["Pequeno"],"Large":["Grande"],"Close dialog":["Fechar janela"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["Adicionar item"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Reset":["Repor"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Drop files to upload":["Largue os ficheiros a carregar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Sem resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontardo, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontardos, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"Close":["Fechar"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"All":["Tudo"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordernar por"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"None":["Nenhum"],"Categories":["Categorias"],"Cancel":["Cancelar"],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker":["Selector de cor personalizada"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Slug":["Slug"],"Save":["Guardar"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}