{"translation-revision-date":"2021-04-22 11:19:49+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Use theme styles":["Usar estilos do tema"],"Make the editor look like your theme.":["Torna o editor mais semelhante ao tema."],"Contain text cursor inside block":["Manter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda os leitores de texto ao impedir o cursor de sair dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Drawer":["Gaveta"],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Content":["Conte\u00fado"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Widget Areas":["\u00c1reas de widgets"],"Here's a detailed guide.":["Aqui tem um guia detalhado."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["N\u00e3o conhece o editor de blocos? Quer saber mais sobre como us\u00e1-lo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprenda a utilizar o editor de blocos"],"Help":["Ajuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os blocos est\u00e3o dispon\u00edveis na biblioteca de blocos. Pode encontr\u00e1-los atrav\u00e9s do \u00edcone <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conhe\u00e7a a biblioteca de blocos"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloco inclui o seu conjunto de controlos para personalizar elementos como a cor, largura e alinhamento. Estes elementos ser\u00e3o mostrados e escondidos automaticamente ao seleccionar um bloco."],"Make each block your own":["Personalize cada bloco"],"Get started":["Comece aqui"],"inserter":["inserir"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Feature activated":["Funcionalidade activada"],"Feature deactivated":["Funcionalidade desactivada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Altera o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos de selec\u00e7\u00e3o"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega para a parte seguinte do editor."],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Remove a link.":["Remove uma liga\u00e7\u00e3o."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado numa liga\u00e7\u00e3o."],"Underline the selected text.":["Sublinha o texto seleccionado."],"Make the selected text italic.":["Torna it\u00e1lico o texto seleccionado."],"Make the selected text bold.":["Torna negrito o texto seleccionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tem altera\u00e7\u00f5es por guardar. Se continuar, ser\u00e3o perdidas."],"Update":["Actualizar"],"Undo":["Anular"],"Redo":["Refazer"],"No block selected.":["Nenhum bloco seleccionado."],"Block":["Bloco"],"Close settings":["Fechar defini\u00e7\u00f5es"],"Tools":["Ferramentas"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Close":["Fechar"],"Widgets":["Widgets"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}