{"translation-revision-date":"2021-07-07 20:24:40+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Use theme styles":["Pou\u017eijte styly \u0161ablony"],"Make the editor look like your theme.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled editoru tak, aby se shodoval s va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor uvnit\u0159 bloku"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1h\u00e1 \u010dte\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00edm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opustit bloky."],"Preferences":["P\u0159edvolby"],"Drawer":["Vysouvac\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Saving\u2026":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed\u2026"],"%s (selected)":["%s (vybrat)"],"Content":["Obsah"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Here's a detailed guide.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Jste nov\u00fd u\u017eivatel editoru blok\u016f? Chcete se dozv\u011bd\u011bt v\u00edce o jeho pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dte se pou\u017e\u00edvat editor blok\u016f"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["V\u0161echny v\u00e1m dostupn\u00e9 bloky se nach\u00e1zej\u00ed v knihovn\u011b blok\u016f. Najdete ji v\u017edy pod touto ikonou <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Seznamte se s knihovnou blok\u016f"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ka\u017ed\u00fd blok je dod\u00e1v\u00e1n s vlastn\u00ed sadou ovl\u00e1dac\u00edch prvk\u016f pro zm\u011bnu atribut\u016f, jako je barva, \u0161\u00ed\u0159ka a zarovn\u00e1n\u00ed. Kdy\u017e se vybere blok, automaticky se zobraz\u00ed a skryj\u00ed."],"Make each block your own":["Nastavte si ka\u017ed\u00fd blok po sv\u00e9m"],"Get started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"inserter":["vlo\u017eit"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["P\u0159idat blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazit tyto kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky."],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"Top toolbar deactivated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar activated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl aktivov\u00e1n"],"Feature activated":["Prvek byl aktivov\u00e1n"],"Feature deactivated":["Prvek byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/cs.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"noun\u0004View":["Zobrazen\u00ed"],"Access all block and document tools in a single place":["M\u011bjte ve\u0161ker\u00e9 n\u00e1stroje dokumentu a aktivn\u00edho bloku na jednom m\u00edst\u011b"],"Options":["Mo\u017enosti"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Forward-slash":["\/"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zm\u011bnit typ bloku po p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho odstavce."],"Block shortcuts":["Pr\u00e1ce s bloky"],"Selection shortcuts":["Zkratky v\u00fdb\u011bru textu"],"Navigate to the previous part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na p\u0159edchoz\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Navigate to the next part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Redo your last undo.":["Prov\u00e9st znovu zm\u011bny."],"Undo your last changes.":["Vr\u00e1tit posledn\u00ed zm\u011bny."],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Global shortcuts":["Obecn\u00e9 zkratky"],"Remove a link.":["Odstranit odkaz."],"Convert the selected text into a link.":["P\u0159evede ozna\u010den\u00fd text na odkaz."],"Underline the selected text.":["Podtr\u017een\u00ed"],"Make the selected text italic.":["Kurz\u00edva"],"Make the selected text bold.":["Tu\u010dn\u011b"],"Text formatting":["Form\u00e1tov\u00e1n\u00ed textu"],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Pin to toolbar":["P\u0159ipnout na panel n\u00e1stroj\u016f"],"Unpin from toolbar":["Odepnout z panelu n\u00e1stroj\u016f"],"Close plugin":["Zav\u0159\u00edt plugin"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Neulo\u017eili jste proveden\u00e9 zm\u011bny. Pokud budete pokra\u010dovat, zm\u011bny budou ztraceny."],"Update":["Aktualizovat"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Redo":["Znovu"],"No block selected.":["Nen\u00ed vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd blok."],"Block":["Blok"],"Close settings":["Zav\u0159\u00edt nastaven\u00ed"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Widgets":["Widgety"],"Publish":["Publikovat"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}