{"translation-revision-date":"2021-05-12 02:12:16+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Show more settings":["Daha fazla ayar g\u00f6ster"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"Help":["Yard\u0131m"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Feature activated":["\u00d6zellik etkinle\u015ftirildi"],"Feature deactivated":["\u00d6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"Block Settings":["Blok ayarlar\u0131"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Close":["Kapat"],"Widgets":["Bile\u015fenler"]}},"comment":{"reference":"build\/customize-widgets\/index.js"}}