{"translation-revision-date":"2021-04-22 11:19:49+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Contain text cursor inside block":["Manter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda os leitores de texto ao impedir o cursor de sair dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Here's a detailed guide.":["Aqui tem um guia detalhado."],"Help":["Ajuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Feature activated":["Funcionalidade activada"],"Feature deactivated":["Funcionalidade desactivada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Altera o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos de selec\u00e7\u00e3o"],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Remove a link.":["Remove uma liga\u00e7\u00e3o."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado numa liga\u00e7\u00e3o."],"Underline the selected text.":["Sublinha o texto seleccionado."],"Make the selected text italic.":["Torna it\u00e1lico o texto seleccionado."],"Make the selected text bold.":["Torna negrito o texto seleccionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Got it":["Compreendi"],"Undo":["Anular"],"Redo":["Refazer"],"Tools":["Ferramentas"],"Close":["Fechar"],"Widgets":["Widgets"]}},"comment":{"reference":"build\/customize-widgets\/index.js"}}