{"translation-revision-date":"2020-10-16 08:57:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Content":["Contido"],"Header":["Cabeceira"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de bloques"],"Help":["Axuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os bloques que tes dispo\u00f1ibles est\u00e1n na biblioteca de bloques. Encontraralos onde sexa que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas coma a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"Make each block your own":["Fai que cada bloque sexa teu"],"Get started":["Primeiros pasos"],"inserter":["insertador"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Feature activated":["Caracter\u00edstica activada"],"Feature deactivated":["Caracter\u00edstica desactivada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Ver"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tes cambios sen gardar. Se contin\u00faas, perderanse."],"Update":["Actualizar"],"Undo":["Desfacer"],"Redo":["Refacer"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Block":["Bloque "],"Close settings":["Pechar axustes"],"Tools":["Ferramentas "],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Close":["Pechar"],"Widgets":["Widgets"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}