{"translation-revision-date":"2021-04-02 14:48:11+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Display a post's categories.":["Vis kategoriene til et innlegg."],"Query block `inherit` option helping text\u0004Customize the query arguments.":["Tilpass sp\u00f8rringsargumentene."],"Query block `inherit` option helping text\u0004Inherit the global query depending on the URL.":["Arv den globale sp\u00f8rringen avhengig av URLen."],"Layout list":["Oppsettsliste"],"The footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks. Since it's a global element it can be present across all pages and posts.":["Sidebunnmalen definerer et sideomr\u00e5de som typisk inneholder nettstedskreditetinger, sosiale lenker eller enhver annen kombinasjon av blokker. Fordi det er et globalt element kan den finnes for alle sider og innlegg."],"The header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation. Since it's a global element it can be present across all pages and posts.":["Sidetoppmalen definerer et sideomr\u00e5de som typisk inneholder en tittel, logo og hovednavigasjon. Fordi det er et globalt element kan det finnes for alle sider og innlegg."],"Default based on area (%s)":["Standard basert p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Width in pixels":["Bredde i piksler"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellenke"],"Add a link":["Legg til en lenke"],"Select a tag":["Velg et stikkord"],"Select a category":["Velg en kategori"],"Select a page":["Velg en side"],"Select a post":["Velg et innlegg"],"Display the title as a link":["Vis tittelen som en lenke"],"Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Viser lenken til neste eller forrige innlegg i forhold til innev\u00e6rende innlegg."],"name of the block that displays the next or previous post link that is adjacent to the current post\u0004Post Navigation Link":["Navigasjonslenke for innlegg"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser lenke til innlegget som er foran innev\u00e6rende innlegg."],"Previous post":["Forrige innlegg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser lenke til innlegget som kommer etter innev\u00e6rende innlegg."],"Next post":["Neste innlegg"],"Display a list of all pages.":["Vis en liste over alle sider."],"block title\u0004Page List":["Sideliste"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Ditt nettsted har ingen innlegg s\u00e5 det er for \u00f8yeblikket intet \u00e5 vise her."],"An example title":["En eksempeltittel"],"Previous page link":["Lenke til forrige side"],"Previous Page":["Forrige side"],"Displays the previous posts page link.":["Viser lenken til forrige innleggsside."],"block title\u0004Query Pagination Previous":["Neste side for sp\u00f8rring"],"Displays a list of page numbers for pagination":["Viser en liste over sidenumre for sideinndeling"],"block title\u0004Query Pagination Numbers":["Sidenummer for sp\u00f8rring"],"Next page link":["Lenke til neste side"],"Next Page":["Neste side"],"Displays the next posts page link.":["Viser lenke til neste innleggsside."],"block title\u0004Query Pagination Next":["Neste side for sp\u00f8rring"],"Max page to show":["Maksimum antall sider \u00e5 vise"],"Icon background color":["Bakgrunnsfarge for ikon"],"Icon color":["Ikonfarge"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"Indent":["Innrykk"],"Outdent":["Utrykk"],"Ordered":["Sortert"],"Unordered":["Usortert"],"Add Media":["Legg til media"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"block title\u0004Post Tags":["Stikkord p\u00e5 innlegg"],"block title\u0004Post Hierarchical Terms":["Hierarkiske termer for innlegg"],"block title\u0004Post Featured Image":["Fremhevet bilde for innlegg"],"block title\u0004Post Excerpt":["Utdrag av innlegg"],"block title\u0004Post Date":["Dato for innlegg"],"block title\u0004Post Comments Form":["Skjema for kommentarer til innlegg"],"block title\u0004Post Comments Count":["Antall kommentarer til innlegg"],"block title\u0004Post Comments":["Kommentarer til innlegg"],"block title\u0004Post Comment Date":["Dato for kommentar til innlegg"],"block title\u0004Post Comment Content":["Innhold av kommentar til innlegg"],"block title\u0004Post Comment Author":["Forfatter av kommentar til innlegg"],"block title\u0004Post Comment":["Kommentar til innlegg"],"block title\u0004Post Author":["Forfatter av innlegg"],"block title\u0004Post Content":["Innhold av innlegg"],"block title\u0004Post Title":["Overskrift for innlegg"],"block title\u0004Query Pagination":["Sideinndeling for sp\u00f8rring"],"block title\u0004Query Loop":["L\u00f8kke for sp\u00f8rring"],"block title\u0004Query":["Sp\u00f8rring"],"block title\u0004Template Part":["Delmal"],"Untitled Template Part":["Delmal uten navn"],"block title\u0004Site Title":["Tittel p\u00e5 nettstedet"],"block title\u0004Site Tagline":["Slagord for nettstedet"],"block title\u0004Site Logo":["Nettstedslogo"],"block title\u0004Social Icon":["Sosialt ikon"],"block title\u0004Social Icons":["Sosiale ikoner"],"block title\u0004Tag Cloud":["Stikkordsky"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Tekst-kolonner (foreldet)"],"block title\u0004Table":["Tabell"],"block title\u0004Spacer":["Avstandsholder"],"block title\u0004Shortcode":["Kortkode"],"block title\u0004Separator":["Skille"],"block title\u0004Group":["Gruppe"],"block title\u0004Search":["S\u00f8k"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable block":["Gjenbrukbar blokk"],"block title\u0004Pullquote":["Uttrekksitat"],"block title\u0004Preformatted":["Forh\u00e5ndsformatert"],"block title\u0004Page Break":["Sideskille"],"block title\u0004More":["Mer"],"block title\u0004Unsupported":["Ikke st\u00f8ttet"],"block title\u0004List":["Liste"],"block title\u0004Latest Posts":["Siste innlegg"],"block title\u0004Latest Comments":["Siste kommentarer"],"block title\u0004Link":["Lenke"],"block title\u0004Navigation":["Navigasjon"],"block title\u0004Media & Text":["Media og tekst"],"block title\u0004Custom HTML":["Tilpasset HTML"],"block title\u0004File":["Fil"],"block title\u0004Cover":["Omslag"],"block title\u0004Column":["Kolonne"],"block title\u0004Columns":["Kolonner"],"block title\u0004Code":["Kode"],"block title\u0004Categories":["Kategorier"],"block title\u0004Calendar":["Kalender"],"block title\u0004Buttons":["Knapper"],"block title\u0004Button":["Knapp"],"block title\u0004Audio":["Lyd"],"block title\u0004Archives":["Arkiver"],"block title\u0004Gallery":["Galleri"],"block title\u0004Quote":["Sitat"],"block title\u0004Heading":["Overskrift"],"block title\u0004Image":["Bilde"],"block title\u0004Paragraph":["Avsnitt"],"Post excerpt text":["Tekst for utdrag av innlegg"],"Post author byline text":["Tekst for forfatterlinje for innlegg"],"Inherit query from URL":["Arv sp\u00f8rring fra URL"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Lag et nytt innlegg<\/a> for denne str\u00f8mmen."],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv nettstedstittel"],"Site title text":["Tekst for nettstedstittel"],"Write site tagline\u2026":["Skriv slagord..."],"Site tagline text":["Tekst for slagord"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost som synger i Central Park, NYC."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for br\u00f8dtekstcelle"],"Header cell text":["Tekst for sidetopp"],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"Pullquote citation text":["Sitatreferanse-tekst"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"List text":["Listetekst"],"Navigation link text":["Tekst for navigasjonslenke"],"Start empty":["Start med tom"],"Add all pages":["Legg til alle sider"],"Existing menu":["Eksisterende meny"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"Buttons shown in a column.":["Knapper vist i en kolonne."],"Vertical":["Vertikal"],"Buttons shown in a row.":["Knapper vist i en rad."],"Horizontal":["Horisontal"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"Quote citation text":["Sitatreferanse-tekst"],"Quote text":["Sitattekst"],"Heading text":["Tekst for overskrift"],"Image caption text":["Bildetekst"],"To show a comment, input the comment ID.":["For \u00e5 vise en kommentar, sett inn en kommentar-ID."],"No Title":["Ingen tittel"],"Image, Date, & Title":["Bilde, dato og tittel"],"Title & Date":["Tittel og dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine siste innlegg, utenom klebrige innlegg"],"Posts List":["Innleggsliste"],"Keyword":["N\u00f8kkelord"],"Filters":["Filtre"],"Viewport height (vh)":["H\u00f8yde p\u00e5 visningsrute (vh)"],"Viewport width (vw)":["Bredde p\u00e5 visningsrute (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til foreldrens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"Button width":["Knappebredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Viser en liste over innlegg etter en sp\u00f8rring."],"Title, Date, & Excerpt":["Overskrift, dato og utdrag"],"Title & Excerpt":["Tittel og utdrag"],"Sticky posts":["Klistreinnlegg"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Include":["Inkluder"],"Items per Page":["Elementer pr. side"],"List of template parts":["Liste over mal-deler"],"In a few words, what this site is about.":["Med f\u00e5 ord, hva nettstedet handler om."],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"English":["engelsk"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, kapitler eller beskrivelser. De kan hjelpe med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en bredere brukergruppe."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Make title a link":["Gj\u00f8r tittelen til en lenke"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"Read more link text":["Lenketekst for les mer"],"Tags":["Stikkord"],"Percentage Width":["Prosentbredde"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Button Inside":["Knapp p\u00e5 innsiden"],"Button Outside":["Knapp p\u00e5 utsiden"],"No Button":["Ingen knapp"],"Change button position":["Endre knappeplasseringen"],"Toggle search label":["Veksle s\u00f8keetikett"],"Link title":["Lenketittel"],"Term items not found.":["Term-elementer ikke funnet."],"Post Categories":["Innleggskategorier"],"Display a post's featured image.":["Vis et innleggs fremhevede bilde."],"Display a post's comments form.":["Vis et innleggs kommentarfelt."],"Display a post's comments count.":["Vis et innleggs antall kommentarer."],"Display a post's comments.":["Vis et innleggs komentarer."],"Post Comment Date":["Dato for innleggskommentar"],"Post Comment Content":["Innhold av innleggskommentar"],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment Author":["Forfatter av innleggskommentaren"],"Post Comment":["Innleggskommentar"],"read more":["les mer"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til innlegg: <mark>%s<\/mark>"],"picture":["bilde"],"Find out more":["Finn ut mer"],"Display a post's tags.":["Vis stikkord for innlegg."],"Display a post's excerpt.":["Vis utdraget til et innlegg."],"Add the date of this post.":["Legg til datoen for dette innlegget."],"Add the author of this post.":["Legg til en forfatter for dette innlegget."],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn kolonne foran"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn rad foran"],"Combine blocks into a group.":["Sett sammen blokker til en gruppe."],"Description":["Beskrivelse"],"Contact us":["Kontakt oss"],"New template part":["Ny mal-del"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Last opp et bilde eller velg et fra ditt mediebibliotek, som skal v\u00e6re din nettstedslogo"],"Show a site logo":["Vis som nettstedslogo"],"Site Logo":["Nettstedslogo"],"Image width":["Bildebredde"],"Site Logo Settings":["Innstillinger for nettstdslogo"],"Author":["Forfatter"],"Choose existing":["Velg ekisterende"],"Edit gallery image":["Rediger galleribilde"],"Upload external image":["Last opp eksternt bilde"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere bilde. %s"],"Original":["Original"],"Name":["Navn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Delmal \"%s\" satt inn."],"Opacity":["Ugjennomsiktighet"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrett"],"Landscape":["Landskap"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"Crop":["Klipp"],"Rotate":["Roter"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"by %s":["av %s"],"template part":["mal-del","mal-deler"],"This is a placeholder for post content.":["Dette er en plassholder for innleggsinnhold."],"Offset":["Forskyvning"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"Write byline\u2026":["Skriv en byline ..."],"Show bio":["Vis biografi"],"Avatar size":["Avatarst\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"Author Settings":["Forfatterinnstillinger"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Browser default":["Nettleserstandard"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a column.":["Lenker vist i en kolonne."],"Navigation (vertical)":["Navigasjon (vertikal)"],"Links shown in a row.":["Lenker vist i en rad."],"Navigation (horizontal)":["Navigasjon (horisontal)"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8yde for omslag"],"Header":["Sidehode"],"No comments.":["Ingen kommentarer."],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hjem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Post Type":["Innholdstype"],"Link to %s":["Lenke til %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til side: <mark>%s<\/mark>"],"No tags.":["Ingen stikkord."],"Read more\u2026":["Les mer..."],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"Max words":["Maks. ord"],"Post Excerpt Settings":["Innstillinger for innleggsutdrag"],"Date Format":["Datoformat"],"Format settings":["Innstillinger for format"],"Change Date":["Endre dato"],"Post Comments Form":["Skjema for kommentarer til innlegg"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Vis ikoner som lenker til dine sosiale medieprofiler og nettsteder."],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Background color":["Bakgrunnsfarge"],"Media file":["Mediefil"],"Text color":["Tekstfarge"],"Change heading level":["Endre niv\u00e5 for overskrift"],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Loading\u2026":["Laster..."],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Vis et ikon som lenker til en profil i sosiale medier eller et nettsted."],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"block keywords\u0004links":["lenker"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Featured image settings":["Innstillinger for fremhevet bilde"],"Show submenu indicator icons":["Vis indikator-ikoner for undermeny"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"Display settings":["Innstillinger for visning"],"No Date":["Ingen dato"],"Post Author":["Forfatter"],"Footer label":["Etikett for sidebunn"],"Header label":["Etikett for sidehode"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil vises i menyen hvis gjeldende tema st\u00f8tter det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"Empty":["Tom"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskrive kort lenken for \u00e5 hjelpe brukere av skjermleser."],"Link label":["Lenkeetikett"],"%s label":["Etikett for %s"],"poem":["dikt"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Full post":["Hele innlegget"],"Show:":["Vis:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Next":["Neste"],"Previous":["Forrige"],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Replace":["Erstatt"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"Add link\u2026":["Legg til lenke..."],"recording":["opptak"],"podcast":["podkast"],"sound":["lyd"],"Template Part":["Delmal"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bildet p\u00e5 siden."],"December 6, 2018":["6. desember 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Versjon"],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til blokkenes vidunderlige verden..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u00f8patrulje<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Handlingsdriver"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, refererer vi til oss selv."],"cite":["sitat"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc dukker opp\u2014rolig, sn\u00f8rik og fredelig."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Pill Shape":["Pill Shape"],"Logos Only":["Kun logoer"],"Open block navigator":["\u00c5pne blokknavigator"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["Lenke-rel"],"Border radius":["Kantradius"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv en galleri-bildetekst..."],"Reverse list numbering":["Baklengs listenummerering"],"Start value":["Startverdi"],"Ordered list settings":["Innstillinger for sortert liste"],"Clear Media":["Fjern media"],"Change column alignment":["Endre kolonnejustering"],"Align column right":["H\u00f8yrejuster kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrejuster kolonne"],"Color":["Farge"],"Custom":["Tilpasset"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Legg en sidelenke eller annet element til din navigasjon."],"Title attribute":["Tittel-attributt"],"description":["beskrivelse"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"links":["lenker"],"navigation":["navigasjon"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygginger"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du vil vise p\u00e5 ditt nettsted."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Last opp et bilde eller en videofil, eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; fordelt to tredeler, en tredel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; fordelt \u00e9n tredel, to tredeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Create Table":["Lag tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling kan skape problemer med brukervennligheten for enkelt bes\u00f8kende."],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Sidehodeseksjon"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Post meta settings":["Innstillinger for innleggsmeta"],"Post content settings":["Innstillinger for innhold i innlegg"],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling kan skape problemer med brukervennlighet for enkelte bes\u00f8kende."],"Footer":["Sidebunn"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"section":["seksjon"],"row":["rad"],"wrapper":["innpakning"],"container":["beholder"],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"Play inline":["Spill inline"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La st\u00e5 tomt om bildet kun er til dekorasjon."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"keyboard key\u0004Space":["Mellomrom"],"keyboard key\u0004Backspace":["Slettetast"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innebygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redieringsverkt\u00f8yet."],"link":["lenke"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Be bes\u00f8kende gj\u00f8re en handling via en lenke med knappestil."],"A cloud of your most used tags.":["En sky med dine mest brukte stikkord."],"Taxonomy":["Taksonomi"],"Tag Cloud settings":["Innstillinger for stikkordsky"],"- Select -":["- Velg -"],"Default":["Standard"],"find":["finn"],"Help visitors find your content.":["Hjelp bes\u00f8kende finne ditt innhold."],"Search":["S\u00f8k"],"Add button text\u2026":["Legg til knappetekst..."],"Button text":["Knappetekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Tekst for valgfri plassholder..."],"Add label\u2026":["Legg til etikett"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"archive":["arkiv"],"posts":["innlegg"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med innlegg fra ditt nettsted."],"block style\u0004Default":["Standard"],"Back":["Tilbake"],"feed":["str\u00f8m"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Vis oppf\u00f8ringer fra enhver RSS- eller Atom-str\u00f8m."],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"RSS settings":["RSS-innstillinger"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Innhold foran denne blokken vil bli vist som utdrag p\u00e5 dine arkivsider."],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kundle"],"ebook":["ebok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)"],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet har en tom alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet har en tom alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skrive eller tast \/ for \u00e5 velge blokktype"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"button label\u0004Download":["Last ned"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"block style\u0004Large":["Stor"],"block style\u0004Rounded":["Avrundet"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Bygg inn en video fra ditt mediebibliotek eller last opp en ny."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Sett inn posesi. Bruk et spesielt format for avstand. Eller sit\u00e9r en sangtekst."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Legg til mellomrom mellom blokker og tilpass dens h\u00f8yde."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Sett inn tilpassede elementer i tillegg med en WordPress kortkode."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Lag et opphold mellom ideer eller seksjoner med et horisontalt skille."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gi sitert tekst visuell utheving. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Gi spesiell visuell utheving til et sitat fra din tekst."],"Start with the building block of all narrative.":["Start med fortellingen om byggesteinene for alt."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Fordel ditt innhold til en flerside-opplevelse."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Plasser media og ord side om side for en rikere utforming."],"Media & Text settings":["Innstillinger for media og tekst"],"Create a bulleted or numbered list.":["Lag punktlister eller nummererte lister."],"Display a list of your most recent comments.":["Vis en liste over de siste kommentarene."],"Insert an image to make a visual statement.":["Sett inn et bilde for \u00e5 skape et visuelt uttrykk."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Leg til tilpasset HTML-kode og forh\u00e5ndsvis mens du redigerer."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduser nye seksjoner og organiser innhold for \u00e5 hjelpe bes\u00f8kende (og s\u00f8kemotorer) forst\u00e5 strukturen i ditt innhold."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Vis flere bilder i et rikt galleri."],"Add a link to a downloadable file.":["Legg til en lenke til en nedlastbar fil."],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8rrelse for mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn innhold fra Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en video fra Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn innhold fra Flickr."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn innhold fra Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn innhold fra SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et innlegg fra WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et innlegg fra Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et innlegg fra Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en video fra WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en video fra VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn innlegg fra Tumblr."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en video fra TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn innhold fra Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en video fra YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn innhold fra SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn innhold fra Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn innhold fra Scribd."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn innhold fra Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn innhold fra ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en tr\u00e5d fra Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn innhold fra Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Embed Meetup.com content.":["Bygg inn innhold fra Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn innhold fra Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn innhold fra Issuu."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn innhold fra Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en video fra Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn innhold fra CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn innhold fra Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Legg til et bilde eller en video med tekst-overlegg  \u2014 flott for overskrifter."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kodesnutter med respekt for dine mellomrom og tabuleringer."],"Use the classic WordPress editor.":["Bruk det klassiske redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress."],"Display a list of all categories.":["Vis en liste over alle kategorier."],"Embed a simple audio player.":["Bygg inn en enkel lydavspiller."],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mot h\u00f8yre"],"Block Navigator":["Blokknavigator"],"General":["Generelt"],"Stripes":["Striper"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Ditt nettsted inkluderer ikke st\u00f8tte for denne blokken."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Cover":["Omslag"],"Border settings":["Innstillinger for kant"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Solid color":["Heldekkende farge"],"Main color":["Hovedfarge"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Overlay":["Overlegg"],"Title":["Tittel"],"Poster image":["Plakatbilde"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk blokken Kolonner i stedet."],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"blockquote":["blokksitat"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skap og lagre innhold for \u00e5 gjenbruke den over hele nettstedet ditt. Oppdater blokken og endringene gjenspeiles p\u00e5 alle steder den er brukt."],"movie":["film"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"Alt text (alternative text)":["Alt-tekst (Alternativ tekst)"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"Muted":["Dempet"],"Video settings":["Videoinnstillinger"],"recent comments":["nylige kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Latest comments settings":["Innstillinger for siste kommentarer"],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Audio settings":["Innstillinger for lyd"],"Display a monthly archive of your posts.":["Vis et m\u00e5nedsarkiv for dine innlegg."],"Archives settings":["Innstillinger for arkiv"],"Dots":["Prikker"],"Wide Line":["Bred linje"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Download button settings":["Innstillinger for nedlastingsknapp"],"Link to":["Lenke til"],"Text link settings":["Innstillinger for lenker i tekst"],"download":["Last ned"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"File":["Fil"],"A single column within a columns block.":["En enkelt kolonne innenfor en kolonneblokk."],"Square":["Kvadrat"],"Outline":["Omriss"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Enter URL here\u2026":["Skriv inn URL her..."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Sett inn en tabell -- perfekt for \u00e5 dele diagrammer og data."],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"Table settings":["Innstillinger for tabell"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Legg til tekst som respekterer dine avstander og tabuleringer, og dessuten tillater styling."],"Display a list of your most recent posts.":["Vis en liste med dine siste innlegg."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Legg til en blokk som viser innhold fra andre nettsteder, som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Legg til en blokk som viser innholdet i flere kolonner. Legg s\u00e5 til en hvilken som helst innholds-blokk."],"No results found.":["Ingen resultater funnet."],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Spacer settings":["Innstillinger for skille-element"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Page break":["SIdeskift"],"pagination":["sideinndeling"],"next page":["neste side"],"Width":["Bredde"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"Convert to regular blocks":["Konverter til vanlige blokker"],"Remove":["Fjern"],"Copied!":["Kopiert!"],"Featured Image":["Fremhevet bilde"],"Settings":["Innstillinger"],"(no title)":["(ingen overskrift)"],"URL":["URL"],"Close":["Lukk"],"Link":["Lenke"],"Number of items":["Antall elementer"],"Select":["Velg"],"poetry":["poesi"],"New Column":["Ny kolonne"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Delete row":["Slett rad"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode":["Kortkode"],"divider":["skille"],"horizontal-line":["horisontallinje"],"Write citation\u2026":["Skriv sitat..."],"Write quote\u2026":["Skriv sitat..."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"text":["tekst"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Text settings":["Tekstinnstillinger"],"Read more":["Les mer"],"Write list\u2026":["Skriv liste..."],"numbered list":["nummerert liste"],"ordered list":["ordnet liste"],"bullet list":["punktliste"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"recent posts":["nylige innlegg"],"No posts found.":["Ingen innlegg funnet."],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"photo":["foto"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Image settings":["Bildeinnstillinger"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"embed":["bygg inn"],"subtitle":["undertittel"],"title":["tittel"],"Write heading\u2026":["Skriv overskrift..."],"Heading %d":["Overskrift %s"],"photos":["fotografier"],"images":["bilder"],"None":["Ingen"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggside"],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"Gallery settings":["Galleri-innstillinger"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["musikk"],"image":["bilde"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Columns":["Kolonner"],"Code":["Kode"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Show post counts":["Vi antall innlegg"],"Display as dropdown":["Vis som rullegardinmeny"],"Categories settings":["Kategoriinnstillinger"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Apply":["Bruk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Rediger"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Use URL":["Bruk URL"],"Upload":["Last opp"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Lagre"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}