{"translation-revision-date":"2020-10-16 08:57:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"Help":["Axuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Add a block":["Engade un bloque"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Feature activated":["Caracter\u00edstica activada"],"Feature deactivated":["Caracter\u00edstica desactivada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Ver"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Got it":["Entendido"],"Undo":["Desfacer"],"Redo":["Refacer"],"Tools":["Ferramentas "],"Close":["Pechar"],"Widgets":["Widgets"]}},"comment":{"reference":"build\/customize-widgets\/index.js"}}