{"translation-revision-date":"2021-03-17 22:25:22+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Display a post's categories.":["Visa kategorierna f\u00f6r ett inl\u00e4gg."],"Query block `inherit` option helping text\u0004Customize the query arguments.":["Anpassa argumenten i databasfr\u00e5gan."],"Query block `inherit` option helping text\u0004Inherit the global query depending on the URL.":["\u00c4rv den globala databasfr\u00e5gan, beroende p\u00e5 URL:en."],"Layout list":["Layoutlista"],"The footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks. Since it's a global element it can be present across all pages and posts.":["Sidfotsmallen (footer) definierar ett omr\u00e5de p\u00e5 sidan som normalt inneh\u00e5ller uppgifter av typen \u201ddrivs med\u201d, l\u00e4nkar till sociala n\u00e4tverk eller n\u00e5gon annan kombination av olika block. Eftersom det \u00e4r ett globalt element kan det f\u00f6rekomma p\u00e5 alla sidor och alla inl\u00e4gg."],"The header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation. Since it's a global element it can be present across all pages and posts.":["Sidhuvudsmallen (header) definierar ett omr\u00e5de p\u00e5 sidan som normalt inneh\u00e5ller rubrik, logga och huvudmeny. Eftersom det \u00e4r ett globalt element kan det f\u00f6rekomma p\u00e5 alla sidor och alla inl\u00e4gg."],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Width in pixels":["Bredd i pixlar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exempell\u00e4nk"],"Add a link":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk"],"Select a tag":["V\u00e4lj en etikett"],"Select a category":["V\u00e4lj en kategori"],"Select a page":["V\u00e4lj en sida"],"Select a post":["V\u00e4lj ett inl\u00e4gg"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har angett en anpassad etikett kommer den att infogas framf\u00f6r rubriken."],"Display the title as a link":["Visa rubriken som en l\u00e4nk"],"Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Visar n\u00e4sta eller f\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4ggsl\u00e4nk som ligger intill det nuvarande inl\u00e4gget."],"name of the block that displays the next or previous post link that is adjacent to the current post\u0004Post Navigation Link":["L\u00e4nkar f\u00f6r inl\u00e4ggsnavigering"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som f\u00f6reg\u00e5r det nuvarande inl\u00e4gget."],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som kommer efter det nuvarande inl\u00e4gget."],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Redigera de olika globala omr\u00e5dena p\u00e5 din webbplats, som sidhuvud, sidfot och sidopanel, eller skapa din egen."],"Display a list of all pages.":["Visa en lista \u00f6ver alla sidor."],"block title\u0004Page List":["Sidlista"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Din webbplats har inga inl\u00e4gg, s\u00e5 det finns inget att visa h\u00e4r just nu."],"An example title":["En exempelrubrik"],"Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Visar rubriken f\u00f6r inl\u00e4gg, sida eller n\u00e5gon annan typ av inneh\u00e5ll."],"Previous page link":["L\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Displays the previous posts page link.":["Visar l\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida f\u00f6r inl\u00e4gg."],"block title\u0004Query Pagination Previous":["Sidnumrering f\u00f6r fr\u00e5ga \u2013 f\u00f6reg\u00e5ende"],"Displays a list of page numbers for pagination":["Visar en lista med sidnummer f\u00f6r sidnumrering"],"block title\u0004Query Pagination Numbers":["Sidnumrering f\u00f6r fr\u00e5ga \u2013 siffror"],"Next page link":["L\u00e4nk till n\u00e4sta sida"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Displays the next posts page link.":["Visar l\u00e4nk till n\u00e4sta sida f\u00f6r inl\u00e4gg."],"block title\u0004Query Pagination Next":["Sidnumrering f\u00f6r fr\u00e5ga \u2013 n\u00e4sta"],"Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Visar en sidnumrerad navigering till n\u00e4sta\/f\u00f6reg\u00e5ende upps\u00e4ttning inl\u00e4gg, om till\u00e4mpligt."],"Max page to show":["Max antal sidor att visa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsar hur m\u00e5nga sidor du vill visa, \u00e4ven om databasfr\u00e5gan genererar fler resultat. Anv\u00e4nd 0 (noll) f\u00f6r att visa alla sidor."],"Template part has been deleted or is unavailable.":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig."],"Icon background color":["Ikonens bakgrundsf\u00e4rg"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"block title\u0004Post Tags":["Inl\u00e4ggsetiketter"],"block title\u0004Post Hierarchical Terms":["Hierarkiska termer f\u00f6r inl\u00e4gg"],"block title\u0004Post Featured Image":["Utvald bild f\u00f6r inl\u00e4gg"],"block title\u0004Post Excerpt":["Inl\u00e4ggsutdrag"],"block title\u0004Post Date":["Inl\u00e4ggsdatum"],"block title\u0004Post Comments Form":["Formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"block title\u0004Post Comments Count":["Antal inl\u00e4ggskommentarer"],"block title\u0004Post Comments":["Inl\u00e4ggskommentarer"],"block title\u0004Post Comment Date":["Datum f\u00f6r inl\u00e4ggskommentar"],"block title\u0004Post Comment Content":["Inneh\u00e5ll f\u00f6r inl\u00e4ggskommentar"],"block title\u0004Post Comment Author":["F\u00f6rfattare till inl\u00e4ggskommentar"],"block title\u0004Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"block title\u0004Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"block title\u0004Post Content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"block title\u0004Post Title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"block title\u0004Query Pagination":["Sidnumrering f\u00f6r fr\u00e5ga"],"block title\u0004Query Loop":["Fr\u00e5ge-loop"],"block title\u0004Query":["Fr\u00e5ga (query)"],"block title\u0004Template Part":["Malldel"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"block title\u0004Site Title":["Webbplatsrubrik"],"block title\u0004Site Tagline":["Webbplatsslogan"],"block title\u0004Site Logo":["Webbplatslogga"],"block title\u0004Social Icon":["Social ikon"],"block title\u0004Social Icons":["Sociala ikoner"],"block title\u0004Tag Cloud":["Etikettmoln"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"block title\u0004Table":["Tabell"],"block title\u0004Spacer":["Distanselement"],"block title\u0004Shortcode":["Kortkod"],"block title\u0004Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"block title\u0004Group":["Grupp"],"block title\u0004Search":["S\u00f6k"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable block":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block"],"block title\u0004Pullquote":["Framh\u00e4vt citat"],"block title\u0004Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"block title\u0004Page Break":["Sidbrytning"],"block title\u0004More":["Mer"],"block title\u0004Unsupported":["St\u00f6ds ej"],"block title\u0004List":["Lista"],"block title\u0004Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"block title\u0004Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"block title\u0004Link":["L\u00e4nk"],"block title\u0004Navigation":["Navigering"],"block title\u0004Media & Text":["Media och text"],"block title\u0004Custom HTML":["Anpassad HTML"],"block title\u0004File":["Fil"],"block title\u0004Cover":["Omslag"],"block title\u0004Column":["Kolumn"],"block title\u0004Columns":["Kolumner"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Categories":["Kategorier"],"block title\u0004Calendar":["Kalender"],"block title\u0004Buttons":["Knappar"],"block title\u0004Button":["Knapp"],"block title\u0004Audio":["Ljud"],"block title\u0004Archives":["Arkiv"],"block title\u0004Gallery":["Galleri "],"block title\u0004Quote":["Citat"],"block title\u0004Heading":["Rubrik"],"block title\u0004Image":["Bild"],"block title\u0004Paragraph":["Stycke"],"Post excerpt text":["Text f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Post author byline text":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens signaturtext"],"Disable the option to customize the query arguments. Leave enabled to inherit the global query depending on the URL.":["Inaktivera valet om anpassning av argument f\u00f6r databasfr\u00e5ga. L\u00e4mna aktiverat f\u00f6r att \u00e4rva den globala databasfr\u00e5gan, beroende p\u00e5 URL:en."],"Inherit query from URL":["\u00c4rv query fr\u00e5n URL"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Skapa ett nytt inl\u00e4gg<\/a> f\u00f6r detta fl\u00f6de."],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik\u2026"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsens slogan\u2026"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Write verse\u2026":["Skriv vers\u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Navigation link text":["Text f\u00f6r navigeringsl\u00e4nk"],"Start empty":["B\u00f6rja tom"],"Add all pages":["L\u00e4gg till alla sidor"],"Existing menu":["Befintlig meny"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Buttons shown in a column.":["Knappar visas i en kolumn."],"Vertical":["Vertikalt"],"Buttons shown in a row.":["Knappar visade i en rad."],"Horizontal":["Horisontellt"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Quote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Quote text":["Citattext"],"Heading text":["Rubriktext"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"No Title":["Utan rubrik"],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik "],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Button width":["Knappbredd"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Visar en lista med inl\u00e4gg som ett resultat p\u00e5 en s\u00f6kning."],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Include":["Inkludera"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"List of template parts":["Lista med malldelar"],"Displays and allows editing the name of the site. The site title usually appears in the browser title bar, in search results, and more. Also available in Settings > General.":["Visar och till\u00e5ter redigering av webbplatsens namn. Webbplatsens rubrik visas vanligtvis i webbl\u00e4sarens titelf\u00e4lt, i s\u00f6kresultat och p\u00e5 fler st\u00e4llen. Finns \u00e4ven under Inst\u00e4llningar > Allm\u00e4nt."],"In a few words, what this site is about.":["Ber\u00e4tta med n\u00e5gra ord vad den h\u00e4r webbplatsen handlar om."],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets "],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Make title a link":["G\u00f6r en l\u00e4nk av rubriken"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"Read more link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["En upps\u00e4ttning block som l\u00e5ter bes\u00f6kare navigera till olika delar av webbplatsen."],"Tags":["Etiketter"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button Inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button Outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No Button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Link title":["L\u00e4nkrubrik"],"Post Hierarchical Terms block: post not found.":["Block f\u00f6r hierarkiska termer: inl\u00e4gget hittades inte."],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Post Categories":["Inl\u00e4ggskategorier"],"Display a post's featured image.":["Visa ett inl\u00e4ggs utvalda bild."],"Display a post's comments form.":["Visa ett inl\u00e4ggs kommentarsformul\u00e4r."],"Display a post's comments count.":["Visa antalet kommentarer f\u00f6r ett inl\u00e4gg."],"Display a post's comments.":["Visa ett inl\u00e4ggs kommentarer."],"Post Comment Date":["Datum f\u00f6r inl\u00e4ggskommentar"],"Post Comment Content":["Inneh\u00e5ll f\u00f6r inl\u00e4ggskommentar"],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment Author":["F\u00f6rfattare till inl\u00e4ggskommentar"],"Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"read more":["l\u00e4s mer"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4ggsutkast: <mark>%s<\/mark>"],"picture":["bild"],"Post tags block: No post found for this block.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsetiketter: Inga inl\u00e4gg hittades f\u00f6r detta block."],"Post tags block: Tags are not available for this post type.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsetiketter: Etiketter \u00e4r inte tillg\u00e4ngliga f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp."],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Display a post's tags.":["Visa ett inl\u00e4ggs etiketter."],"Post excerpt block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag: inget inl\u00e4gg hittades."],"Display a post's excerpt.":["Visa ett inl\u00e4ggs utdrag."],"No post excerpt found":["Inget inl\u00e4ggsutdrag hittades"],"Add the date of this post.":["L\u00e4gg till datumet f\u00f6r det h\u00e4r inl\u00e4gget."],"Post Comments Form block: comments to this post are not allowed.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte till\u00e5tna f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp."],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"Post comments block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inget inl\u00e4gg hittades."],"Add the author of this post.":["L\u00e4gg till f\u00f6rfattaren till det h\u00e4r inl\u00e4gget."],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga kolumn f\u00f6re"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Combine blocks into a group.":["Kombinera flera block till en grupp."],"Description":["Beskrivning"],"Contact us":["Kontakta oss"],"New template part":["Ny malldel"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Skapa en ny malldel eller v\u00e4lj en befintlig fr\u00e5n listan."],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Skapa en logga f\u00f6r din webbplats genom att ladda upp en bild eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt mediebibliotek"],"Show a site logo":["Visa en webbplatslogga"],"Site Logo":["Webbplatslogga"],"Image width":["Bildbredd"],"Site Logo Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r webbplatslogga"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Choose existing":["V\u00e4lj befintlig"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Original":["Original"],"Name":["Namn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Opacity":["Opacitet"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"Landscape":["Liggande"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"by %s":["av %s"],"template part":["malldel","malldelar"],"This is a placeholder for post content.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll."],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Write byline\u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur\u2026"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"Author Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a column.":["L\u00e4nkar visas i en kolumn."],"Navigation (vertical)":["Navigering (vertikal)"],"Links shown in a row.":["L\u00e4nkar visas i en rad."],"Navigation (horizontal)":["Navigering (horisontell)"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"Header":["Header"],"No comments.":["Inga kommentarer."],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Post Type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sidutkast: <mark>%s<\/mark>"],"No tags.":["Inga etiketter."],"Read more\u2026":["L\u00e4s mer\u2026"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Max words":["Maximalt antal ord"],"Post Excerpt Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Date Format":["Datumformat"],"Format settings":["Formatinst\u00e4llningar"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Post Comments Form":["Formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Visa ikonernas l\u00e4nkar till dina sociala medieprofiler eller webbplatser."],"Select poster image":["V\u00e4lj f\u00f6rhandsvisningsbild"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Media file":["Mediafil"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Loading\u2026":["Laddar in..."],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Visa en ikon som l\u00e4nkar till en profil p\u00e5 ett socialt n\u00e4tverk eller till en webbplats."],"Social Icon":["Social ikon"],"block keywords\u0004links":["l\u00e4nkar"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Show submenu indicator icons":["Visa indikationsikoner f\u00f6r undermeny"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"No Date":["Inget datum"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om det tema som anv\u00e4nds har st\u00f6d f\u00f6r det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Empty":["Tom"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kortfattat l\u00e4nken f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"poem":["dikt"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en grupp l\u00e4nkar, utformade som knappar."],"Image size":["Bildstorlek"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"Add link\u2026":["L\u00e4gg till l\u00e4nk ..."],"recording":["inspelning"],"podcast":["podcast"],"sound":["ljud"],"Template Part":["Malldel"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen f\u00f6r denna bild p\u00e5 sidan."],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Release-datum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Genom att citera andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"cite":["citera"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Enter address":["Ange adress"],"Pill Shape":["Pillerform"],"Logos Only":["Endast loggor"],"Open block navigator":["\u00d6ppna blocknavigatorn"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Border radius":["Kantradie"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext\u2026"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"Clear Media":["Rensa media"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Color":["F\u00e4rg"],"Custom":["Anpassat"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["L\u00e4gg till en sida, l\u00e4nk eller ett annat objekt till din navigering."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"description":["beskrivning"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"links":["l\u00e4nkar"],"navigation":["navigation"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Vissa sj\u00e4lvstartande videoklipp kan orsaka \u00e5tkomlighetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Post meta settings":["Metadatainst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4gget"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Sj\u00e4lvstartande ljud kan orsaka \u00e5tkomlighetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"Footer":["Sidfot"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den aktuella posterbilden \u00e4r %s"],"section":["sektion"],"row":["rad"],"wrapper":["omslag"],"container":["container"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s kan inte f\u00f6rhandsgranskas i redigeraren."],"link":["l\u00e4nk"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Uppmana bes\u00f6kare att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en l\u00e4nk, utformad som en knapp."],"A cloud of your most used tags.":["Ett moln med dina mest anv\u00e4nda etiketter."],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Default":["Standard"],"find":["hitta"],"Help visitors find your content.":["Hj\u00e4lp bes\u00f6kare att hitta ditt inneh\u00e5ll."],"Search":["S\u00f6k"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext..."],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Valfri platsmark\u00f6r..."],"Optional placeholder text":["Valfri text f\u00f6r platsmarkering"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett..."],"Label text":["Text i etikett"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"archive":["arkiv"],"posts":["inl\u00e4gg"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender \u00f6ver inl\u00e4ggen p\u00e5 din webbplats."],"block style\u0004Default":["Standard"],"Back":["Tillbaka"],"feed":["webbfl\u00f6de"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt webbfl\u00f6de i format RSS eller Atom."],"Max number of words in excerpt":["Max antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Edit RSS URL":["Redigera RSS-URL"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inneh\u00e5llet f\u00f6re detta block kommer att visas i utdraget p\u00e5 din arkivsida."],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Utdraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick tyv\u00e4rr inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"block style\u0004Large":["Stor"],"block style\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediebibliotek eller ladda upp ett nytt."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med hj\u00e4lp av en horisontell avgr\u00e4nsare."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"Start with the building block of all narrative.":["Starta med byggstenen f\u00f6r alla ber\u00e4ttelser."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord sida vid sida f\u00f6r en rikare layout."],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista med de senaste kommentarerna."],"Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n  WordPress."],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg \u2013 bra f\u00f6r rubriker."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Block Navigator":["Blocknavigering"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Stripes":["R\u00e4nder"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Cover":["Omslag"],"Border settings":["Raminst\u00e4llningar"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Solid color":["Solid f\u00e4rg"],"Main color":["Huvudf\u00e4rg"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"Media settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Title":["Titel"],"Poster image":["Bildposter"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"blockquote":["blockcitat"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa och spara inneh\u00e5ll f\u00f6r \u00e5teranv\u00e4ndning p\u00e5 olika platser p\u00e5 din webbplats. Om blocket uppdateras kommer \u00e4ndringarna att till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds."],"movie":["film"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Muted":["Tystad"],"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"recent comments":["senaste kommentarerna"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Display a monthly archive of your posts.":["Visa ett m\u00e5nadsarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Dots":["Punkter"],"Wide Line":["Bred linje"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"download":["ladda ner"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"File":["Fil"],"A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"Square":["Fyrkant"],"Outline":["Markera ytterkanter"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r\u2026"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["L\u00e4gg en tabell \u2013 utm\u00e4rkt f\u00f6r att publicera tabeller och data."],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block med inneh\u00e5ll som h\u00e4mtas fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll i flera kolumner d\u00e4r du sedan l\u00e4gger till de inneh\u00e5llsblock du beh\u00f6ver."],"No results found.":["Inga resultat funna."],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Page break":["Sidbrytning"],"pagination":["sidindelning"],"next page":["n\u00e4sta sida"],"Width":["Bredd"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder kantklipps s\u00e5 att de passar in."],"Featured image":["Utvald bild"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanlig block"],"Remove":["Ta bort"],"Copied!":["kopierad!"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"URL":["URL"],"Close":["St\u00e4ng"],"Link":["L\u00e4nk"],"Number of items":["Antal objekt"],"Select":["V\u00e4lj"],"poetry":["poesi"],"New Column":["Ny kolumn"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"divider":["avdelare"],"horizontal-line":["horisontell-linje"],"Write citation\u2026":["Skriv h\u00e4nvisningstext \u2026"],"Write quote\u2026":["Skriv in citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"text":["text"],"Paragraph":["Stycke"],"Drop cap":["Anfang"],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Write list\u2026":["Skriv lista\u2026"],"numbered list":["numrerad lista"],"ordered list":["numrerad lista"],"bullet list":["punktlista"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"recent posts":["senaste inl\u00e4gget"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"photo":["foto"],"Size":["Storlek"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"embed":["b\u00e4dda in"],"subtitle":["underrubrik"],"title":["rubrik"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"photos":["foton"],"images":["bilder"],"None":["Inget"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["ljud"],"music":["musik"],"image":["bild"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Edit image":["Redigera bild"],"Columns":["Kolumner"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Upload":["Ladda upp"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Spara"],"(Untitled)":["(Utan titel)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}