{"translation-revision-date":"2019-10-30 19:32:03+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"pt_BR"},"embed":["m\u00eddia incorporada"],"content":["conte\u00fado"],"attachment":["anexo"],"Attach additional content to a story page.":["Anexado conte\u00fado adicional para a p\u00e1gina do story."],"Page Attachment":["P\u00e1gina de anexo"],"Search for content ...":["Pesquisar conte\u00fado..."],"Attachment Content":["Conte\u00fado de anexo"]," Try again":["Tente novamente"],"The selected post failed to load, please select a new post or try loading again.":["O post selecionado falhou no carregamento, por favor selecione um novo post ou tente carregar novamente."],"Remove Post":["Remover post"],"Write Title":["Escrever t\u00edtulo"],"Swipe Up":["Deslizar para cima"],"Play %s Animation":["Tocar %s anima\u00e7\u00e3o","Tocar %s anima\u00e7\u00f5es"],"Stop All Animations":["Parar todas as anima\u00e7\u00f5es"],"This text is used to inform visually impaired users about the background content.":["Este texto \u00e9 usado para informar os usu\u00e1rios com defici\u00eancia visual sobre o conte\u00fado em segundo plano."],"These settings are applied to new pages.":["Estas configura\u00e7\u00f5es s\u00e3o aplicadas as novas p\u00e1ginas."],"Used to inform visually impaired users about the video content.":["Usado para informar usu\u00e1rios com defici\u00eancia visual sobre o conte\u00fado em v\u00eddeo."],"Assistive Text":["Texto assistivo"],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"Insert %s":["Inserir %s"],"Insert Background Video":["Inserir v\u00eddeo de background"],"Update Background Video":["Atualizar v\u00eddeo de background"],"Insert Background Image":["Inserir imagem de background"],"Update Background Image":["Atualizar image de background"],"Paste":["Colar"],"Duplicate Block":["Duplicar bloco"],"Cut Block":["Recortart bloco"],"Copy Block":["Copiar bloco"],"%d font is available. %s":["%d fonte est\u00e1 dispon\u00edvel. %s","%d fontes est\u00e3o dispon\u00edveis. %s"],"%s (1 of %s) is selected":["%s (1 of %s) foi selecionado"],"Type in %s or more characters for results":["Digite %s ou mais caracteres para obter os resultados"],"No font found":["Nenhuma fonte encontrada"],"Type to search for fonts":["Digite para pesquisar fontes"],"Clear Font":["Limpar fonte"],"Insert Blank Page":["Inserir p\u00e1gina em branco"],"Type to search":["Digite para pesquisar"],"Post search":["Pesquisar post"],"Post selected.":["Post selecionado."],"No results.":["Nenhum resultado."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar."],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Play Animation":["Tocar anima\u00e7\u00e3o"],"Stop Animation":["Parar anima\u00e7\u00e3o"],"Inline Text Color":["Cor de texto na linha"],"Inline Background Color":["Cor de Background na linha."],"Highlight Color":["Cor de destaque"],"background media\u0004Remove":["Remover"],"Export Story":["Exportar Story"],"Generating story archive\u2026":["Gerando arquivo de story..."],"Could not generate story archive.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel gerar arquivo de story."],"Select or Upload Media":["Selecionar ou enviar m\u00eddia"],"Write caption\u2026":["Escrever legenda..."],"Loop":["Loop"],"Video Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo"],"Edit video":["Editar v\u00eddeo"],"Note: If you turn this off, the current caption text will be removed.":["Nota: Se voc\u00ea desativar esse item, o texto de legenda atual ser\u00e1 removido"],"Display Caption":["Exibir Legenda"],"Add element":["Adicionar elemento"],"Search for an element":["Buscar elemento"],"A video size of less than %1$s MB per second is recommended. The selected video is %2$s MB per second.":["\u00c9 recomendado um tamanho de v\u00eddeo inferior a %1$s MB por segundo. O v\u00eddeo selecionado \u00e9 de %2$s MB por segundo."],"The selected file mime type, %1$s, is not allowed.":["O Tipo de mime do arquivo selecionado, %1$s, n\u00e3o \u00e9 permitido."],"Remove Block":["Remover bloco"],"paragraph":["paragr\u00e1fo"],"heading":["cabe\u00e7alho"],"Add free-form text to your story.":["Adicione texto free-form ao seu story."],"Text":["Texto"],"Page":["P\u00e1gina"],"A minimum time is enforced because there are animated blocks on this page.":["Um tempo m\u00ednimo \u00e9 necess\u00e1rio porque existem blocos animados nesta p\u00e1gina."],"Time in seconds":["Tempo em segundos"],"Advance to next page":["Avan\u00e7ar para a pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"Page Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina"],"Focal Point Picker":["Seletor de ponto focal"],"Set Poster Image":["Selecionar Imagem de capa"],"Replace Poster Image":["Trocar Imagem de Capa"],"Select Poster Image":["Selecionar Imagem de capa"],"A poster image must be set.":["Deve ser definida uma imagem de capa."],"The recommended dimensions for a poster image are: %1$s (%2$s x %3$s)":["Dimens\u00f5es recomendadas para uma image de capa s\u00e3o: %1$s (%2$s x %3$s)"],"Poster Image":["Imagem de capa"],"Select Media":["Selecionar m\u00eddia"],"Change Media":["Mudar m\u00eddia"],"The selected video is %d MB per second.":["O v\u00eddeos selecionado \u00e9 de %d MB por segundo."],"A video size of less than %d MB per second is recommended.":["\u00c9 recomendado um tamanho de v\u00eddeo menor que %d MB por segundo. "],"Background Media":["M\u00eddia de fundo"],"Opacity":["Opacidade"],"Remove Gradient":["Remover gradiente"],"Add Gradient":["Adicionar gradiente"],"To edit the background image or video, you need permission to upload media.":["Para editar a image de background ou v\u00eddeo, voc\u00ea precisa de permiss\u00e3o para realizar upload de m\u00eddia."],"Color %s":["Cor %s"],"Color":["Cor"],"button":["bot\u00e3o"],"cta":["CTA"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicite que os visitantes tomem uma a\u00e7\u00e3o com um like button-style."],"Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o(CTA)"],"Apply":["Aplicar"],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Add story title\u2026":["Adicionar t\u00edtulo da hist\u00f3ria..."],"title":["t\u00edtulo"],"Display the story title. Modify by changing the overall title of the document.":["Exibir o t\u00edtulo do story. Modifique alterando o t\u00edtulo geral do documento."],"Story Title":["T\u00edtulo da hist\u00f3ria"],"publish date":["publicar data"],"Display the publish date of the story. Modify by changing the date in the document settings.":["Exibir a data de publica\u00e7\u00e3o do story. Modifiquei alterando a data nas configura\u00e7\u00f5es do documento."],"Story Date":["Data da hist\u00f3ria"],"byline":["escrito por"],"name":["nome"],"author":["autor"],"post":["post"],"Display the name of the story\u2019s author. Modify by changing the author in the document settings.":["Exibe o nome do autor do story. Para modificar no do autor modifique as configura\u00e7\u00f5es do documento."],"Story Author":["Autor da hist\u00f3ria"],"Save as Template":["Salvar como modelo"],"Template":["Modelo"],"White":["Branco"],"Half Rounded":["Meio Arredondado"],"Rounded":["Arredondado"],"Choose image":["Escolher imagem"],"Select":["Selecionar"],"The selected image is too small (%1$s by %2$s pixels). It should have a size of at least %3$s by %4$s pixels.":["A imagem selecionada \u00e9 muito pequena (%1$s por %2$s pixels). Ele deve ter um tamanho de pelo menos %3$s por %4$s pixels."],"This block can not be used on the first page.":["O bloco n\u00e3o pode ser usado na primeira p\u00e1gina."],"This block can only be used once per page.":["Este bloco s\u00f3 pode ser usado uma vez por p\u00e1gina."],"Find original":["Buscar original"],"Remove":["Remover"],"Story Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da hist\u00f3ria"],"Animation":["Anima\u00e7\u00e3o"],"Text Color":["Cor do texto"],"Background Color":["Cor de fundo"],"Color Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"Heading 2":["Cabe\u00e7alho 2"],"Heading 1":["Cabe\u00e7alho 1"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Select text type":["Selecionar tipo do texto"],"Automatically fit text to container":["Ajusta automaticamente o texto ao cont\u00eainer"],"Text Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do texto"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Send to back":["Enviar para tr\u00e1s"],"Backward":["Para tr\u00e1s"],"Send Backward":["Enviar para tr\u00e1s"],"Forward":["Para frente"],"Send Forward":["Enviar para frente"],"Front":["Frente"],"Send to front":["Enviar para frente"],"Block Position":["Posi\u00e7\u00e3o do bloco"],"Anonymous":["An\u00f4nimo"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"Manage All Reusable Blocks":["Gerenciar todos os blocos reutiliz\u00e1veis"],"Reusable":["Reutiliz\u00e1vel"],"blocks\u0004Most Used":["Mais usados"],"Available block types":["Tipos de bloco dispon\u00edveis"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados"],"Rotate Block":["Rotacionar Bloco"],"Saving block rotation of %s degrees":["Salvando rota\u00e7\u00e3o do block de %s graus"],"Rotating block by %s degrees":["Rotacionando block em %s graus"],"Font Family":["Fonte"],"Reorder Pages":["Reorganizar p\u00e1ginas"],"Save Changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Next Page":["Pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"Page %s":["P\u00e1gina %s"],"Go to page %s":["Ir para p\u00e1gina %s"],"Post Author":["Autor do post"],"No elements added to this page yet.":["Nenhum elemento adicionado nesta p\u00e1gina at\u00e9 o momento."],"Elements":["Elementos"],"(selected block)":["(bloco selecionado)"],"Begin immediately":["Come\u00e7ar imediatamente"],"Begin after: %s":["Come\u00e7ar depois de: %s"],"Begin after":["Come\u00e7ar depois"],"Immediately":["Imediatamente"],"Delay (ms)":["Atraso(ms)"],"Duration (ms)":["Dura\u00e7\u00e3o (ms)"],"Animation Type":["Tipo de anima\u00e7\u00e3o"],"The featured image should have a size of at least %1$s by %2$s pixels.":["A imagem destacada deve ter um tamanho de pelo menos %1$s por %2$s pixels."],"The featured image must be in %1$s, %2$s, or %3$s format.":["A imagem destacada deve estar no formato %1$s, %2$s ou %3$s."],"Selecting a featured image is recommended for an optimal user experience.":["\u00c9 recomendado selecionar uma imagem destacada para uma melhor experi\u00eancia do usu\u00e1rio."],"Selecting a featured image is required.":["\u00c9 obrigat\u00f3rio selecionar uma imagem destacada."],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco %s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para cima."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mova o bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para cima da posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco %s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mova o bloco %1$s para posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo da posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco e n\u00e3o pode ser movido"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Zoom Out":["Diminuir o zoom"],"Zoom In":["Aumentar o zoom"],"Pan Up":["Pan Up"],"Pan Down":["Pan Down"],"Pan Right":["Reposicionamento a direita"],"Pan Left":["Reposicionamento a esquerda"],"Whoosh In Right":["Mover rapidamente para direita"],"Whoosh In Left":["Mover rapidamente para esquerda"],"Twirl In":["Girar para"],"Rotate In Right":["Rotacionar \u00e0 direita"],"Rotate In Left":["Rotacionar \u00e0 esquerda"],"Pulse":["Pulsar"],"Fly In Top":["Aparecer do topo"],"Fly In Right":["Aparecer \u00e0 direita"],"Fly In Left":["Aparecer \u00e0 esquerda"],"Fly In Bottom":["Aparecer da base"],"Fade In":["Aparecimento gradual"],"Drop":["Drop"],"None":["Nenhum"],"Write text\u2026":["Escrever um texto..."],"Featured Image":["Imagen destacada"],"Cancel":["Cancelar"],"Automatic":["Autom\u00e1tico"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/amp-stories-editor.js"}}